有無巴絲去台灣ultra 😂

可以到時一齊去玩😂😂
有興留tg

推

點解唔去泰國...台灣ultra有點悶lol

因為近近地

之前rtu就悶

今年第一次搞ultra 陣容都還ok
都有啲期待

巴打去？有無得join😫😫😫

你一個人去？

是啊